[I/A]Puzzle and Dragon前玩家討論區[134]

無野要發表

我愛nana

我愛PAD

仆街 俾人沒黑

thx巴打

E巴有得企？

This腳

想射精了

有無超金可以比我企300體

有無bb可以同我打星導

yogg 隊

跟唔到

有水獵可以搵閃光神carry
好似係

完啦閃光?

升咗級 yogg先得

唔打啦 就爆box

閃光打唔打星導

好撚悶
有冇野打

打丁

打完啦

大神又開台

邊撚個大神呀

一大神

大咩大

有冇極三?

ME想打

open jor

有矛人同小妹玩

想玩咩

Lm

佢係肥宅嚟

負評是我給的，請樓主好好反省。

禾刀系

負評是我給的，請寵G好好反省。

有無25

Me

開

差啲中伏

又神殺

唔要俾我

唔打了 THANK YOU你

自從搞大咗寵物g個肚 佢就成日負評我

你個b有個哥哥，叫鬥快派負皮

有無人打極3

咁就大獲 我姓赤座 個bb姓鬥快
邊個搞過寵物g黎

不如你問邊個未搞過

邊個仲未屌過寵物店臭G

有無人要打機龍

我

我消圍

體

潛左水禾就訓

等聽日起身番工比人屌

川崎忍者

你比禾搞

咁都一百負皮....D人惡到,手機GAME唔係遊戲?

你比狗搞

幾時先抽到YOGA

撐遲仔

下次

上次10倍係咩原因話 10倍都唔中下次都唔知會唔會中

票選頭三位
唔抽就一定唔中 抽咗就有機會中

ok

pk

早
過
鐵
丁

hoball

🤢🤢🤢

起身就笑死咗3次

💩💓💓💩

d港女咁得意
前排撐條辣殺韓仔食大麻
今日又話最憎人吸毒

大麻聽講唔算毒XD

係佢個國家食=犯法嘅話
同吸毒咪一樣

me9up

G

btw 鍾意泡狗，係咁上下

今日邊個吸毒

細佬我拎返個AC了

回歸PAD大家庭,依家有咩常用隊?
我見有隻火光有倍+盾個隻咩黎?

我見FDLIST得20丁友 18個都係暗黑雅典娜

而家用開yogurt 水獵

暗黑雅典娜

我用光明全能神超究進

Homecoming

嗰隻應該係白狗女嚟

劍心

轉生豬雀

MCG

戰女

公司留名

遲唔遲牙

雞

想學琴做香港首個自彈自唱轉珠手

新手就建議用奇撚 或者火埃 開頭逼自己練好轉珠技術
後期就建議用光埃龍 有前期打好個底 就平均8com都無問題 九成關都過到

老公好波

我想玩D入GAME會變7X6個D寵

點樣先抽到?

用5粒魔法石抽

等下次神up先抽啦 依家最勁係猶格

自己用暗埃，用人地隻角龍

成班少見人就撚化人

返到公司太開心唔記得留名

老屎忽都敢撚

呢隻最撚勁

你用暗埃搭呢隻就可以橫掃

我新手

🤔🤔🤔🤔

孝感動天 五百幾日冇開GAME

一仔都唔DEL我 即刻想許配比你

青令子dw

課金追進度先啦

呢度冇水彩icon

我搵到啦 想搵呢隻FD子

岩先進左呢隻 想搭 夠唔夠做?!

用咩都搭依個好D

無石點算

做ptgf

屌d活動好撚chur 石

我係俾人del果個

7仔有優惠未

仲未講FF 想典

艾豬有

$915=1000hkd itunes card

有無人curry我星導

是撚但啦

小妹去睇戲

又做援交

時光機

佢下面啲statement過期姐,但個價錢係update
尋日先課完

睇住戲含，諗起都硬左

唔複製活動=刪左技up

技UP有咩用

我雪櫃成箱喇叭

曼聯為何能挖到盧卡古？因為摩帥又使出了這一招
2017年07月07日09:19

盧卡古接近加盟曼聯，這打亂了一個夏天以來的轉會劇本，他不是要去車路士嗎？怎麼來曼聯了？

如今的盧卡古似乎決心已定，他不但沒有按照安排在週四回愛華頓報到，甚至連高文的電話全都不接了，英媒披露，盧卡古想乾脆留在洛杉磯，等曼聯週日飛來美國打季前賽時，直接完成轉會到新球隊報到。

是什麼把盧卡古的心拉向了曼聯一方？其實你只需注意一下這些天他都和誰在一起就清楚了：曼聯挖人的「終極大殺器」普巴。

這次輪到盧卡古了，摩帥令旗一揮，普巴乾脆開始了「貼身盯防」。他和盧卡古一起跑到美國渡假，住都住在一起（共同租了一套房子），一起打籃球、一起去拜訪NBA球星，一起泡澡曬太陽，這「枕邊風」猛吹，盧卡古上道兒了。實際上在去年，普巴就以實際行動打動過盧卡古的心，當時坦克車回憶：「我從沒見過普巴這麼開心，就像是鬆了一口氣，一種真正的幸福，當時在洛杉磯的一個泳池里，他告訴我，回曼聯是他的夢想，我那時候理解了這對他的意義。」時隔一年，又泡在一個池子裡，可以想見，普巴這回會對盧卡古說些什麼。

當然，另一個重要因素是經理人拉奧拿，雖然費格遜罵他是個「sxxxxxg」，但這兩年拉奧拿和曼聯走得很近。伊巴謙莫域、普巴、米希達恩、羅美路都是他旗下球員，盧卡古也是，伍德禾特這兩年和拉奧拿談成過四筆交易，這次再談盧卡古想必也是熟門熟路。以拉奧拿的風格，盧卡古這筆交易如果做成，經理人和球員本人都會賺上一大筆（普巴8900萬英鎊轉會曼聯的交易，據稱拉奧拿一次就掙到了4千萬），自然也會全力促成轉會達成。

如果挖掘盧卡古成功，那麼普巴這個忙碌的夏天可以劃上圓滿句號了。基沙文、莫拉達、盧卡古……曼聯的這台天價挖掘機真起了不少作用，不知道普巴是否該因此向摩帥要求漲工資，以後乾脆到伍德禾特那裡領一份兼職：想挖誰，您說話！

普巴條黑色大肉腸真係不得了，連扯皮條都做埋值比啦

獌都幾撚ON9 咁貴買佢

好撚肉酸

sxxxxxg

由賣走咸爺呢單DEAL開始根本單單TRADE都ON撚9

應該係費SIR 之後開始ON9

費SIR既污點應該係碧比果次

個單擺明係用黎洗錢，都唔知點解FIFA唔去查下

講龍豬先 17號

點解鐵丁會係膠達post

買咗

龍G

ha

決定踏上無課這條路

扮挽

人唔笑
早腸刀吠

屌你老母 串鐵丁❗️

十卜牙

隻dup
禾用突1嘅黑裝翼

呢個係神up？

講返D POST
日撚日唔係3暗天就係版主版主版主
再唔係就係貼一堆所謂賣萌既圖
昨晚仲有D食物圖，根本完全唔關事
依家D POST就係畀某幾個人洗
點知全部都係老屎忽黎大家互相拜黎拜去
我心諗做乜9
有人招FD就串9人唔升寵
其實好多人根本唔似你地發哂癲咁扔錢課金課金課金課金打龍

2分鐘

輕取

被屈天降

去到BOSS 就夠鍾
連combo隊都唔比人玩

典打

l am ready‼️
l am ready‼️

用艾比安插爆你屎忽

用優格得番0.82秒
有天降好危險

出左隊刷未
我過左關仲見有得打

痴撚線

水阿西任打

3c會然轉3c跌到10c
典挽

廿幾秒入到boss比佢出招用曬

屌你老母

😂😂😂😂😂😂😂😂

笑到我

段片綠色😂

等隊算

天央打唔打到

隻鬥機進化都用左人十秒

屌你老母兩分鐘真係玩撚咩...

勁on

勁off

我快d

其實我覺得Ok
就算3場過一場 都係150體就一隻水聖誕
都好過刷三位一體

又唔係個個有隊可以好似大神咁3個一齊刷三位一體 咁高通關率

用技刀用左90秒

最弊用左300體都過唔到鬥gay王

小妹用咗10石都贏唔到

第3次過到了，剩番9秒

on9

天降多少少都趕唔切

友情抽蛋龍

打打下有人行過嚇到我熄左mon

抵啦

點打好😞本身都唔夠時間

剩 2.3 秒
痴筋
試o左兩石
蝕返俾佢

on9 隻boss係咁講野 點兩分鐘 山本係咪弱智

幾時有隊長技唔俾怪講嘢

我驚你再版都未儲夠銀仔☹️

第2次過剩2秒，諗耐d都收皮

根本唔可以諗
要用猶格鳩撩

我用水射

快刷牙西

水射有咩好諗
連埋啲水珠就得

等埋生放送講有無gn sword Ⅳ先
me要full saber

睇見都覺得辛苦
慘過返工

都買唔到架啦

你講咩話

f5關鬥無天降

本身已經冇天降

屌你老母隻boss係咁9up
比佢食左十鳩幾秒點打呀
山本大介屌你老母！

鳩撩大法咪得
好似係

唔俾你轉住，等我講埋句對白先

教我撩未

閃光淨咗24秒

用itools入pad個file
刪咗以下檔案就可以skip過場畫面
022.bin
036.bin
048.bin

即刻過到仲淨20秒

巨投閃光

TY

2分鐘
夠山本打一次飛機？

水人馬最穩

detail plz

刪晒

比返個ac我呀

藍奧 機龍
新水印 魔法師
水時郵差都係高CD技拎3圍

閃光可唔可以幫禾過咒斧 成日打到條龍就死😭

唔可以

愛你😘

...唔應該答你

你問個冇勁斧嘅人幫你做乜

😭

嘲諷
好似係

你唔係抽左隻臭G咩

勁虎

青令岩岩同禾講話水時開唔夠5心

我有水母限斧

入錯白貓post 都係出番去先

挽留

水射抵玩d 冇天降

你係咪多手刪多咗d嘢呀

好多牙西牙

打夠阿西
有冇人打百2

甘米轉水時做魚繼哈囉-3-

咁快100隻

招定sp今晚刷百花

用yogg 開聖瓶2c就過
要駁陣
不了

戱殲三位都60隻啦

上次

有咩刷

亂入

yes

番工有無比人屌

冇人發現

0.15😂😂😂

048.bin 🤔🤔🤔

都係冇人同我百2
我好傷心

On99 2分鐘睇佢出技都完撚左

俾我打多陣阿西先

聽日如果都係2分鐘嘅話仲難

聽日咩降

打2分鐘個陣 可唔可以禁左隻王言 條仆街講野講到成十秒

刪左

直必?

帶張沉默囉

我寄左048俾心仔

又可以熄驚等聽日

課金狗

其實幾好玩

舊降臨
悶死人

打撚到咩屌奶星

死現充 笑淫淫

重課狗

有冇人帶我去睇眼科
俾人曬盲咗

又YOGHURTS 又瓶 又妮 完全跟唔到

50抽蛋龍得5隻係大蛋龍

一入就新手教學
點樣拎返個ac呀

你洗唔洗性交轉運

唔係真事牙。。。。

...🤔😨

唔係信佢牙。。。。

你好比返個ac人啦

樹多村光最叻就係講大話...

同走數....

試下Yoga+比古清十郎 無天降消2-3串光

我1串都秒道中
咁都天降咪抵死

你哋點打根性

開晒兩招同你玩天降都timeover我唔到
渣架

🤔🤔

咁撚多廢話

女子機每日超絕up😦

又白狗又零龍又yogurt
成班重課狗

咖喱buff完都冇人用 6色先有倍

07/10(月)00:00～23:59 【超絶×2UP!】 聖堂の女主神・カーリー
07/11(火)00:00～23:59 【超絶×2UP!】 聖夜の来訪者・グレモリー
07/12(水)00:00～23:59 【超絶×2UP!】 紅日の寿龍喚士・カンナ
07/13(木)00:00～23:59 【超絶×2UP!】 図書室の管理神・カーリー
07/14(金)00:00～23:59 【超絶×8UP!】 時女神・スクルド
07/15(土)00:00～23:59 【超絶×8UP!】 風神
07/16(日)00:00～23:59 【超絶×8UP!】 雷神

想抽正月日龍👅

第二隊好似穩啲

真姬轉到咁麻煩都係得225倍😂

ff呢

聽日冥蝎2min

成手FF蟹貨呀 出料未呀屌你

新手求通關隊

屌...家下重有人玩雜色..

真係你抽埋我果份

光天勁喎

第六層60萬以上無效

抽先😎

禾刀想要正月日龍

好靚😭

玩開光心雜色

到底山本個腦係咪裝屎

屌你老母打籃波buzzer beater都係計起手個下啦On9 山本我屌你老母

個個又優格又嫁瓶

me = 平民隊，不過死左

一秒

0秒死

垃圾機
嫁瓶都冇

24秒點做到

因為你唔係巨頭

試咗3石全部倒晒落海

火隊代表留名

3隻水魚你話係火隊

次次打到變身就夠鍾

連埋副屬有6粒火 多過水

又有得抽風神

抽水時

留返俾寵物G啦屌

木埃都唔係木隊啦

無效盾唔洗打嫁wo

扑拳

3/4場先贏1場

做咩你好似岩岩先知

屌你老母今日刷多廿隻先

係呀，我好OUT

7月14 青BB 公佈 Metal Build 00Q

好似搵笨過三一

full saber‼️
full saber‼️

週末啦 鐵丁‼️

7天工作

一陣好似命運
遲D再出FULL SET俾你買

鐵丁買左機啦咩

女子機又溝啲男人落去 山本個腦諗咩

說好不提鐵丁冇機

邊度有男人呀

水時

開心打機中

命運係咪一出個陣無光之翼

psn呢

2018年話你知

山本腦裝屎

世事常變幻

2018年啦
講未

好似係
之後就出對翼既SET
同埋命運+翼既SET

山本twitter: 下一個重大更新,第6種屬性決定!!!

55

當時普巴回憶：「我從沒見過一仔這麼開心，就像是鬆了一口氣，一種真正的幸福，當時在洛杉磯的一個泳池里，他告訴我，踢曼聯是他的夢想，我那時候理解了這對他的意義。」

左下角仲有吉位，三屬！

呢個係遲早嘅事,但無咁快出,吊多1,2年命後先會出

死肥仔山本
又話出第6屬
又走數

俾少佐核彈炸死jor

多謝閃光令我一場就出新寵

又binc

dllm

PAD恢復帳問題

有無人幫下佢

我係前玩家討論區嘅人係唔會去其他PAD POST嘅

係咪用左你果招DEL左AC咋

又自私打

想斬7少佐

HI

點打2分

三個字 夠快

除左禾仲有邊個夠資格挑戰你

四個字 唔好死

收到風下隻新限 隊長技係限時3分鐘

成功 2 分鐘

不了
2分鐘都夠啦

你生得未

我個風仲勁，2MINS過極3，過到送YOG

我大KT虐打支那狗

失心風?

盜漁瘋

自己落鋪頭啦 88

繼埋重力都係淨6秒

玩撚左500體

1488😭 鐵丁部ps4又要推遲2年

未計00Q WOR

依隻依家有無得打

有隊跟未timeattack

閃光神拍埋片

三位/百花

好似得三位一體百花嗰啲先有

加定fd 30日後送俾你

再打唔到就add

笑死咗

屌你老母個老母個老母閪

請問尿袋邊到買抵

進化進廿秒真係裝屎

笑死埋右

第一關天降到12c真唔真

水射解決

水射一橫打唔死右邊隻細機械人

8粒

放工落MK訂

10石女英雄雞隻光木心陣入YOG幾正，有個追打覺

雞隻

襯唔起yog

你訓左幾耐

等到鐵丁買機果陣都跌番晒價

起碼兩年，抽到YOG先重拾性趣

唔好再串鐵丁 ho ng ho?

等到鐵丁買機果陣分分鐘玩緊PS5 同 XBOX ONE XXXXXX

送隻比鐵丁得唔得🤢

等緊真膠液系統

放工?
希望放工仲訂到啦

我就同河馬清就等電話去拎貨

集G買ps4

訂唔到咪慳翻，之後慌精品福仔唔入大貨咩

根本贏唔到，唔好話刷

60萬以上無效化。。。。。

2分打唔贏 On99

咩1488
3888我就知

咁惡牙你地 走去白貓蝦人😵

買未 我開曬d striker等緊你

1488係mbon移植版就話買啫

冇3隻cd肥仔 好辛苦

雖然話係分左兩條line
但玩落其實唔差
起碼格機彈番起

收工

點跟

唔制

too long 唔 read

有無巴打想打錢

我就唔撚信啦,1488你會買?

月入有冇2萬
最近雙失

打土日 一場過千萬

錢印+木神秘 土日
49225111

鐵丁慳埋慳埋 隱形富豪你唔知咋👀
Gvs咁辣殺我g持唔買❗️

喂 7劍無貨啦 唔洗去訂啦

佢假設緊1,488一隻驚
傻撚左

點解現實無得打錢

有喎

me對高達既愛

報驚先

打你賓周攞錢

打西

每日都打緊千

是旦吧 為左同谷友連機姐

P5既奈7又幾正😛

冇yogurt可以點打？

water shooter

我跟

立囝開+10anal信未‼️

喂 串夠鐵丁未

難在搵個水射繼

一

第2關邊到黎一列？

要賭夠珠嘅

打劫

1 石 8 隻水聖誕，爽

報咗驚

唔好

有無人諗埋淨低3關

一分半-,-

梗係等人地諗啦

唔夠閃光快

大佬唔好post圖串me
me怕怕

Ranking喎 不嬲要賭㗎啦

磨牙

有沒有管理完

殺左隻兔仔

你

ok 請繼續貼多啲

芝士漢堡

食開麥樂雞

我都唔係想刷阿西啦
拎粒乞衣石都唔比既

磨牙磨牙

石都拎唔到on99

有波是否搞錯了甚麼

我都想乞粒石

以為入左FGO po

0.2

0.02先岩

時間都講錯.....

數神

佢盲
原諒佢

金次真系撐唔落

一陣cap低先

數神既野

十卜寵物G

咁都貼出來

寵物G係咪靠7係度上位

鬥慢

唔夠鬥 0.15我都標左少少尿出黎

笑死左

有冇臭g極三/百花？

百花

牙鐵😅

ha 你係臭g

yog template 系典？

有無人試過用一護打..好奇問下, 諗下後面幾關用一護得唔得

5g

拎到啦屌

又打
點跟

我刷咁多場加埋個時間都唔夠你一場多

you潛左水轉珠牙

渣ga

我們中出了叛徒

個個係到刷阿西
我就打左350體先拎到粒乞衣石

仲可以再慢少少

d隊咁勁搭唔到嘴
連9up都無勇氣🙍🏼

今晚果隻50萬無效點打

等大神示範

蠢西廢老教個負智商賤哥哥出嚟

120隻水西 夠皮

閃光幾點開台

12點

有冇人企魚蛋

想企牙西

XDDDD

想屌你個西

哭左
炮友網刀矛人企魚蛋

橙

公主企唔企😭

打2分打到無體
臨尾成功

0.2秒

0.02牙

condom咩

咩年代
仲有人用condom

Yes
下下插到最入注滿晒個子宮

有冇人打真龍屈拎已進幼龍

del jor 上面2個
撚屌
呢度呵受有女朋友嘅入

g持

好彩尋晚屌嗰個唔係女朋友嚟

屌男人使乜用condim-.-

唔係喎屌
ching0刀矛加禾
繼續屌女朋友先

Come on

你生得未牙
禾吾想個女一出世就生多個女出黎

fbi

唔怪得牙鐵話巨頭叫佢滾🙍🏼

牙鐵係冇雀嘅雀仔

過咗2分鐘喇
有通關圖未

冥蠍神

60萬傷
點撚樣打

等阿西撞走佢

有道理

講咗成日喇喎-.-

又成日

好波

有無打法

冥神 點撚打

齊隊
但轉唔到咁快🙍🏼

用手打

正啊，第一場就無效盾果關出阿西

重拾興趣 50體一隻阿西

水射點打60萬盾

點控一下殺光勇士

咁夜都咁曬

禾拎石咋
要刷阿西 鬥機咁易 刷夠啦

閃光唔係開台咩

請問 link 咗乜

冇野打喎=.=

三一五倍唔吸引

同我打百花 2

新暗天 覺郵差 水魔法師 柒番谷 赤髮咩果隻 柒番谷

我追Po 睇到你話12點開 係咪我睇錯

冇柒番
唔打了

我想問yog自己需唔需要食啲咩殺潛 定食晒防坐已經好fit ?

食手指食加血

有冇人陪我打百花 2？

60萬傷又玩新手尋日只係打左三隻牙西

yogurt唔難控 一橫+2 3c打到差唔多一半
破咗金身就 3 3光2 3c啱啱好

打兩下會唔會超時
有矛隊型

boss都見唔到

我求其拎返打三一嗰隊
2白狗 機械人 聖瓶

照咁拉應該轉隊員都唔差太遠 唔好太多橫排就得

舊玩家回歸 其實仲有冇人玩火隊？
有既 求加好友 102 018 480

咁我食咖喇

巨頭話火隊太廢無人玩

睇下fd list啲人點食潛點計咪知

屌佢又傷無效又會轉色吸傷玩撚咩
淨係等佢D時間都已經無晒

我friend list全部三神殺

想睇都睇唔到 無加到friend

唔知組咩隊好

Yoga

笑撚死
第一場就無效盾出阿西
拎完乞衣石又可以收皮

D日本仔傻的嗎

Anyone 極3 水獵

有風神？

入左暗破吸

繼左

ID?

3728 3932

(我求其打)

82645260

入唔到

太耐冇玩執行 玩下先

送隻黎ok?

垃圾黎 用水獵夠

你慢慢同人連
我solo

你2隻g

邊似巨頭有咁多石同體呀
協力慳一半體

水獵唔solo得＝＝？

咁我就唔撐你啦

呢次我撐你啦

其實水獵遇挪亞龍可以點

有依隊但+值唔夠

俾我開盾

咁慢

即係第二次激減嗰時？

今次冥蝎仲好刷過尋日

好似係半血前

想打果下就要開盾

今日呢關好刷好多

明顯琴日好刷

洗乜開盾

暗雅唔開盾會死架

d 機械人太多口水
今日呢 d 沉默是金非常好

XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

聽日打

[img]
👅👅👅👅

樓上is my c+g

1com力水岩岩好

今日易刷好多

緊急返工

明明琴日嗰關100%通關率 今日有邊隊係100%通關

岩岩坐車刷左陣，個感覺同琴日差唔多
而且因為唔使轉4c，易轉少少
利申3c會員

我上網睇全部都要駁1f見獅王

我第一關用固傷果隻水天使射，係驚唔夠6粒水姐

咁咪係
琴日簡單好多

仲要驚唔夠6水 都可以話今日易刷d

我真係唔明你地諗乜

幾時同禾激情轉G

等你介紹year1囡囡俾我嗰陣

開學到完sem 禾1個女同學都識唔到

大師兄留名

紅眼條女乜黎

夏日白盾？

搵到

咩都唔識

淨係識死

終於過到

60萬盾照打

屌你老母係咪弱智 吸傷盾仲要限2分鐘

琴日個關好似多人屌d

兩日都係咁on9

同意

冇得穩定周回嘅關就係on9
琴日易咁多
今日
不了

無效盾咋嘛 一嘢屌穿啦

邊個唔知

點過第一層
如果亂入阿西

佢明顯唔知你地講第1層

下 開外掛一入場收蛋

top grossing唔見左pad

唔識英文

唔好咁好嗎

打左20場都未試過係第1round出

可以血洗 第1rd出都唔驚

遲遲巧勁牙

照舊開新暗天
再開埋郵差

自己留 6 粒打第二關？

124 784 509
小薯求add遲下玩交易

好彩琴日打左百幾隻水西
今日果關好似仲煩過琴日

今日易好多喎

小妹刀系甘話

得條year1狗話噚日易啲

某神刀話

20幾秒仲未入boss

關己過 理撚得你 快10秒又唔會多隻西

我呢d小薯十係繼續執阿西算

岩 雷達10體1隻 抵好多 依家刀系幫女朋友打

花生花生

放工未 想約你去食屎

入緊屯門 有咩介紹

住家飯 call我

傻仔

開爐未 喺汀九

著定裸體圍裙等我

我都拎到石

咩號碼？

香港psn定日本psn等

屌你老味 係咪又串牙鐵

2180 0000

禾開台gameover轉G幫鐵丁籌錢買機

有無bb水獵百花2

刷牙西啦 仲百花

打完石算啦 刷唔到

hi

十卜

無？

琴晚比fd troll走左隻亂入，唔想再打

禾都等緊出糧買gvs 完全know鐵丁that feel

比我troll埋你啦

下 佢機都無 你明乜撚

有冇親友可以掛隻執繼火龍女嚟

吾系親友

又傷害

掛jor

禾愛里

上炮友網搵人打百花
一場就亂入贏左

叻豬

叻過寵物豬

其實百花易唔易打頭

咁你覺得打隻天使易唔易

易

咩天使

喔
原來個隻叫天使

1場就有啦喎

串到 屎囝去左玩白貓 呢到黎左屎囝二號

有冇人百花

禾乜鳩都矛 點串到

禾

40712034

wait

好順手

29224590

今晚到冰關TA

妖精女王 2分鐘

分半🤔

咁都係今日刷多d算

隻火蝴蝶 痴撚線=.=

好似改咗兩分鐘

刷唔到架啦 搏唔出拎石架咋

一陣再出 就出去

第1/2關亂入咁點？

立囝 (lap_lap): 如果第一層亂入咁點？
Broadcaster 鬥快派閃光 (rcct9270): 1c
Broadcaster 鬥快派閃光 (rcct9270): 之後照順住禁
立囝 (lap_lap): 等佢打？
立囝 (lap_lap): ok
立囝 (lap_lap): 即係同唔亂入一樣：O
立囝 (lap_lap): ？－？
Broadcaster 鬥快派閃光 (rcct9270): 5F開咗招龍女佢
Tom115996: 沒審理 哭哭
Broadcaster 鬥快派閃光 (rcct9270): 然後尾關就會有巴巴拉開

1F 1c留3粒暗 之後一橫
2F 一橫
3F 3粒
4F 一橫
5F 龍女
6F 一橫郁一粒
7F 巴巴拉光秀

2F亂入有咩分別=.=

你啪石刷？

本身諗住刷到有亂入
但啱啱入左了

那不打了

仲想屎忽撞棍負碌碌個頭返黎

其實宜家有另一隻野亂入 仲有冇頭亂入

我本來都想問

打頭都係星導啦 幾十場都未必亂入到

閃光god一陣打不

打緊阿西 不了

有無人星導

lkk 啪啪啪

愛鐵力留名

今日係第一千日玩辣殺驚

一千日

老屎忽

1000 日就叫老

老啦
d巨頭幾百日ja

屎雷好串架

梗係生埋仔先叫老

old seafood撚少啲新手啦😭

咪臭係
辣殺留係到耐咗就以為自己可以串人

你受左咩打擊

至少屎仔有高登acc XD

好彩禾刀有

星導用暗埃鏖魔定yogurt穩d

無啦啦又攻擊禾

扮埋豬叫就勉強入到流

禾針對你😬

死臭g

咕咕

咕咕架咩

E bra打唔打星導
咕咕

who the fuck is e bra

u

g

打唔打

不了 打緊聖經龍

誕

有冇執行2分隊比我抄

咁我都係完左阿西活動先再搵
你地好似好忙

齊隊 咁又玩咗一日pad

2015template❗
睇完當刷完

之後自然有另一個活動😂

未睇都已經知齊隊 又過一日

我唔齊

呵返

冇進隻暗天

有冇A組JJ打潛覺

1 小時前

我一直都好想係uniqlo番工，但係in過幾次都唔請我。咁我有時玩pnd玩到厭，就會係uniqlo免費同人摺衫，幻想自己係果到番工，放break果陣有得同女仔一齊食飯，就算做我緊野都可以偷偷同佢地傾幾句計，每日番工當係玩，諗下都開心！

有冇人整隻執行繼暗火全版

比我用

報左驚

打完了

繼左,拮我啦

用左隻繼人妻過左

今日點解易咁多

有無人帶面具同我打25

有無人想打兩隻水番
唔想用咁多體

open

齊隊

到底要幾無聊先會咁玩

pad好無聊又係真既

Come come

房號=.=

有加fd=.=

=.=比啦屌你

2126 0288

垃圾an機會好撚慢

我愛你

小號都有機械人 點跟

=.=公廁黎

💢💢💢💢💢💢💢💢

無聊轉3人無限回廊，點知都負碌過到

有冇清水hun協星導

@世

邊到有得睇今晚係邊個降臨玩制限時間

我見到有人話係妖精女王 90秒

矛體

60秒

廿場都未見到隻亂入 橙

我場場刀有 不過係呀西xd

我幾多日無login

石都拎唔到

ok我裝驚幫你睇睇

唔俾裝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

邊個裝邊個就係鬼

睇jor
你204日冇on

都係俾男人中出嘅男人

仲打？

心直同解可唔可以一齊用

唔好咁貪心

可以
但會冇效果

蜘蛛仔好好睇

淨得39秒咁少

有冇今晚template

有

火奶?

一諗起7c個到

我唔信‼️
開黎見我‼️

邊個bin dvd c

暗雅隊落暗水定暗火白虎

有得進唔進？

有冇贈龍企

諗住有得食埋水屬

7combo覺

慳返一粒蛋龍

1356啦

打左千幾隻西

牙西仲多過我成個box

岩牙

有冇人買/訂左spla2n🤔

打執行隊打2分鐘 連暗1c都比個無傷盾擋哂 不如你比我課金擺隻水聖誕係第6醫層算啦屌

打左成日都係暗1c殺光武器喎

3182 9741
mp

係咪太多加珠覺

係咪太多加珠呀

唔係咁架咩

有冇臭g打極三

冇

水龍女入水獵隊 入咩殺

GO?

11點？ 洗埋白白先

我幫你洗

OK

一齊洗JJ

我得西西

屌你隻西

做咩有個喊到豬頭咁

我就食左兩個龍kill
但有次同mc協比佢笑

拎到石
優格

食回復+ 好過啦

1分半

雞石離場

初見搞掂 又一日唔洗開PAD

今日好易 開石刷

開埋兩招天降讓你又點話

開左

點易 又吸收 又吸水火

有無安答打極三？

如果極3 兩龍kill會唔會走火

執行囉

成班垃圾,仲未推爆個post

水hunter都1.5*3啦水龍女先2*1.5*1.5

個8c你轉埋我果份

樓主垃圾 有撚計牙

拎粒石算 刷真係咪搞啦

猶格 層層去

推POST未呀垃圾

等睇撞火精

連續3場出火精吸20萬 屌你老母

帶隻威嚇咪得.

屌你老母係唔撚係啊 幾場都火精

你係咪開外掛skip隻火蝴蝶

未撞過

我等住搶1001架

打一場收手咁岩就係3層亂入西

1001

樓上係G

sorry

猶格有冇得配冇天降

Mh奇撚

笑到停唔到 今日易

吸引盾典過

用未遇過大法

水龍女兩龍kill?

集思廣益

咁咪唔夠時間囉

是撚但啦 水獵咁撚大力果少少傷唔撚要都夠啦

避開隻火蝴蝶咪得

我用開右上大法

Yes 我撐屎囝 今日易 不過係今朝

樓上係雞

空轉兩下要幾耐🤔

唔開